# Запуск flask в докере
1. cначала необходимо скачать контейнет postgres:latest
docker pull postgres:latest
2. необходимо запустить контейнер с СУБД командой первым:
- docker run -d -e POSTGRES_PASSWORD=Ciscocisco123 -e POSTGRES_USER=postgres -e POSTGRES_DB=flask_homework --net=host  postgres
3. собрать контейнер для с flask приложением через docker build
4. запустить собранный контейнер с сетью --net=host

